【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

索尼大法好
——
檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

最新香港Xperia消息

——
POST 1 | 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

有冇人覺得xzp update 完好少有少少lag. Fps 跌果個感覺

快左囉，邊有lag

用緊xperia嘅巴打們
你哋有冇咩theme推薦
不如開心share下
我而家就用緊呢個

貪佢navigation bar個三粒制夠晒型
尤其是個home button

真係有時有 垃notification bar會lag 但過返一頭半個鐘就無事

用某啲app會變返原本嗰三粒制

快左咁威

反應再快左比起上版

XZP個額外一年保養
點解我入完個CODE之後都係要比錢嘅

係咪過咗期

你地部機用lihkg app 係咪用一陣就好快熱到煎蛋

無喎

btwAndroid版LIHKG好膠

點會

z5都冇完全冇熱

z5p一樣唔熱

冇
你用緊咩機

Z3+煎蛋
睇黎又要洗機

留名準備買機

買咩

明年one sony

用緊xz，最近update完idle都倒水
點算好

係唔係開左省電

換xzp啦

cant help

8月31喎
一入去叫我揀型號，揀完XZP 入埋個code
下一頁就去到揀要機保養$3xx，電池$1xx果頁

試下問sony我得喎

LG係咪無集中討論區?

咁快就仲有3日就發佈會

IFA直播link 香港時間卅一號晚七點

快啲出XZ1 Compact呀！
銀彈已備

你係入完code之後就咁入身份證就搞掂？

發佈完通常等幾耐先開賣

XZ1 如果舊電襟過xzp就買佢

係

xa1同xa1 ultra如何？

相機靚 但mtk

買左唔夠2個月，影相時間唔中會影到綠mon同埋影d相反左色
拎去整又話無事，話係同其他app撞

唔通要係佢地面前試到先肯幫我換

有無巴打試過咁.....

ps. 部機係XZP

無試過
行緊.120?

你去呢D地方買野邊會有野送

really

睇黎sony賺唔少

好撚滿意

old

大家平時用開咩keyboard

鳩keyboard

有無人知邊道仲有XZ 行貨賣(黑白藍都得)

行咗幾間鋪都無哂貨

google粵語keyboard,
sony個keyboard好樣衰

咁睇唔開呀

無乜筆直咋小弟
窮學生
預 3000左右
我都想買xz premium
買唔起唯有買平啲嘅機

定你意思係xz唔好用

咁嘅budget睇下其他巴打有無咩意見。

宜家先買820 + 3GB ram，好唔抵

依家豐X買XZ都只2998

更新完好鳩

希望快啲出bug fix

我都有少少覺... sony 終於有機上到4gb ram, 但買返3gb好似有啲反智, 但xzs對我嚟講係over budget

不過我唔打機 平時上下網睇下片就夠用

而家用緊LG G3 應該就嚟壞
唔想佢壞咗先買 入面啲嘢無哂
所以早啲換機好過

唔知其他巴打有無其他型號介紹

唔該巴打! 會去_澤睇下

一路諗住去旺角深水埗啲鋪頭仔買會平啲, 唔記得睇大型電器鋪

好正常喎

有冇巴打會買sony既真無線耳機

候選字嗰part唔跟比例 emoji keyboard有光暈jm9

x1conpact有冇防水

有

$3000 筆直 不如買oneplus3T 我相信你會用得愉快
Sony只買xzp (英京做緊$47xx), 一致好評
其他xp xz XZs ...自己爬文 望下有幾多苦主

想問下有咩keyboard用到iphone emoji🙇🏻🙇🏻

Android果套emoji好柒

轉keyboard冇用
要轉字體

有冇教學？

似乎要root先改到font 算了

Sony轉字體不嬲要root
以前samsung可以唔洗root就轉到
但係而家好似唔得

到底點解入埋個code都要收錢

希望xzp有望到4500

DEVILCASE 惡魔鋁合金保護框 好唔好用?

用緊 都ok重 我覺得用慣就冇野

用咩色?

同埋跣手
不過夠型

而加買 x compact 會唔會太 on9

會
用家用緊佢覆你
部機幾易變暖蛋
衰過ZR
等緊下一代新機

就出新 compact 忍下

youtube越更新越on9
廣告多都算，間唔鐘5秒禁飛廣告lag死

我而家 z5c 又係

新UI幾正喎

810

128GB XZP出現了
依然係4GB RAM

巴打有無source, 有興趣想出

android 8

聽日sony出嘅旗艦機全部預裝oreo

黎緊好似有6.2吋機

我覺得又唔係好熱
係比起s820 s625熱
打機就唔建議

128有d想買
唔好貴64好多就得

我覺得流
聽日應該得三部

聽日就IFA了

好柒喎

都係Motion Eye
但掩咗1MP

改返notification bar做黑色仲正

會唔會會場上宣佈即刻升得

6.2吋4k,如果再有全面屏

睇錯12.3先真

z3c rooted 日版5.0.2都有啲lag

一定冇可能
正路起碼到十一月先升到

查database都唔見有G8541呢樣野, 唔知係咪我唔識搵啦
總之就take it with a grain of salt

流料

急問
請問有冇巴打近排有登記XZP免費延長一年保養
小弟之前五月果左XZP之後冇用到張保養優惠卡
因為中途如果部機拎過去換嘅話會冇左呢一年保
直到今日部機冇乜大病就諗住搞登記
但係入左code之後佢都仲要收我$318, 要用paypal俾錢, 請問有冇人知發生咩事

都係ZXP靚

乜撚野係ZXP

今日打左去sony問，個cs話果邊個系統出錯
叫我直接打返去保險果邊搞

XZ1 2700mah電

終於縮到同Compact一樣電量

話左xzp先係sony真全年旗艦
其餘都係 陪跑

愈縮愈細
不過其實鐘意xz1同xz1c嘅外型多啲
xzp裸跑完全係惡夢

九巴app 第一版成日都認唔到現在位置，reboot 完又得返

XDA 都話xzp GPS 部機1－2星期就會定唔到位

巴打有無試過？

未更新120？

係
XZ1個電量真心令人失望
相信年尾前佢可能跌穿$4500

In xzp we trust

得閒就沖水洗走d油同指紋
反正xzp真。多防水

835咪縮電

我得喎

Compact 9成都係2700電，令人好期待新核電王誕生

巴打們覺得xzp 大唔大部
諗緊nokia 8 定xzp

2700mah電 835CPU推720p Mon

本身都以為好大部
跟著去左攞部實機上手試 又接受到
所以準備入手

XA1 Plus

邊部係

如果做士啤機，買X performance 淨 XA1 好d

最底

XA1 Plus好似右邊凹咗入去

屌 新果幾部個樣完全一樣 真係分唔到

都係xzp最standout最好J

XZ1 金屬底 有信號線
XZ1C 膠/玻璃 NFC放背
XA1P 無邊框

XZ1 Compact自用
XA1 Plus孝敬母親大人

遠睇咪一撚樣 個design language冇分別

Xzp好在全玻璃 超搶眼

唔知幾時發售呢

xzp英京做乜咁平 唔敢喺佢度買
有無人喺英京買咗仲安全及舒適地用緊？

加左指毛

xzp隻色唔會撞

冇係英京買過電話
但買過幾次音響野冇伏

解決左指紋掣問題

有藍/綠就衝左了

美國買電話真係慘過食屎，無乜地方可以試機

美國興網購

xzp個身份用綠會降級
其實你知唔知隻鏡黑係深藍黎
所以靚過銀鏡好多

所以都唔知點好，顏色又無得睇
d 鬼老個個都比滿分
低分通常衰 on 9 野
完全無得比較

Xzp隻黑係有層次的 靚到爆

傳九月中

但電子野老美真係平好多
前幾日係美國訂左部gx501
至少平香港1/3

唔好嚇我啊

香港好多電子野代理食水好深

香港個代理係asus自己做
但照開on9價
完全當人on9

如果係都唔出奇
sony成日都整奇怪野

食水又深新款既野要等台灣同日本出左先到香港

個人認為流

勁撚on9
我買個部gx501連俄國中東都開賣都未到香港
好喇，黎到香港又賣得貴我點解要係香港買？
美國賣hkd22000 1年國際保
強國賣hkd32000 1年國際保+2年本地
台灣賣hkd 26000 2年國際保
香港至少賣hkd3xxxx 1年國際保+1年本地

手殘打錯

XZP

鏡黑靚到喊

究竟係咪會公佈android oreo升級名單

即日升

但電話個價其實差唔多
可能係香港買仲會比較平小小
美國買電話唔太興贈品

今晚youtube有冇直播

xperia z ultra 後版

咪po過
IFA直播link 香港時間卅一號晚七點

而家推番上嚟啱晒時候

2分鐘

嚟了嚟了

冇野睇既

唔記得f5

1080p都冇

咩無

rx0

RX 0

有咩我見到最多得720

條友啲英文

難明過譚仔呀姐

日式英文真難聽

想同gopro打對台？

真係8.0

想買

佢件衫袋左幾多野

好求其咁拎個耳機出黎 擺pose比d人係咁影

應該仲有3部電話

百寶袋

Lg 個ceo英文都無咁差

jm9

終於有返個西人

根本冇人理佢

屌你搭飛機 好似小學雞drama show

舞台劇

屌。。。小學雞話劇

瘋狂講錯野

完全冇人理佢

Google Assistant speaker

屌你 拿拿聲show xz1啦
前面果d 年年都話係best in market

到mobile

無見半年又靚仔咗

Google assistant built-in speaker

屌 呢個d英文正常咁多

Wow

仲以為姨夫

Everything becomes wow

出現了

J返陣xzp先

真機好撚正

compact幾正

2 new mobiles

似一人袋3部

話說聽講xzp會出紅色，淘寶有得訂

真機好靚！！！

Fake

XZ1

Compact

3D

條友好慘

用單相機已經做到咁
sony黑科技

屌究竟係舞台劇定發佈會

好搞笑
仲正過慢拍

又幾過癮

首發oreo

XZP唔知有無得玩

傳會更新

XZ1 preinstalled with android oreo

3D printing真心正喎

！！！！Xz1 will start shipping globally NEXT WEEK！！！

索尼大法好

完 等youtube hands on reviews

Sony繼xzp後 再次冇令人失望

終於成大器

RIP Z5 Z3+

屌你 android authority出左hands on review了

快撚到

講左咁耐，一張xz1既圖都無

XZ1隻黑色極好J

自己睇

得返X世代嘅機有得update

個3d睇人用又唔錯，至少有9成似

用MTK U個批垃圾都有得升級

個前鏡頭大到

月藍好靚

sony帶頭用mtk都幾有勇氣

周邊d天線有d核突

都係xz premium靚

另外 android oreo三天王鍵轉左做google pixel style

我部810 z5

Xz1 個power button 係點？好似同xzp唔同咗

Xa1 plus 3430mah

原本諗住買xzp
又唔鐘意太大部

依家跳部xz1 出黎, 同spec 搞到我心大心細

Xz1個size正好多

xz1 compact偷偷地"compact"左唔少野

XZP先係旗艦， 新相機嘅野第日都有更新

啱呀

190g

係，改咗

xzp舊電

喇叭都大聲左

愈嚟愈似親生仔

notification bar無改用白色

份工最後8日終於完

未必 XZ 個五軸防震
前代都冇得透過更新得到

但有連拍
唔知xzp有無

但呢張圖

假如唔洗4k mon , 除左舊電同mon size之外, xz1 同xzp 好似無咩分別咁

我會揀xz1 , 單手用家

5.2"都叫單手

個個隻手都咁細咩

睇嚟有機
利申： XZP用家

xz1舊電點解咁細
竟然同xz1c一樣

整薄部機，粒電跟住細埋

五軸防震好似一路都有
而家同cmos同cpu應該冇問題

又唔一定要完全hold得哂成部機既
但起碼單手掂到大部範個mon既範圍已經夠
更何況我打字用5筆, 個mon 5.2" 單手打字都唔驚趺電話

因為cpu慳電所以整細舊電

咁xz1c點解都係咁厚呢 仲有cut到得返32 gb 賤到呢

咁個喇叭呢？
係硬件定軟件既升級

細部吖嘛 入面啲組件又要左度右度點擺

32gb真係

係XZ起先有
你x performance update完有 5 axis?

不過XZs都係呢粒鏡頭
冇得update都幾慘

32gb 咁姑寒

xzp spec唔錯但太大部
xz1

第一日用sony咩
sony點會一次過滿足你

佢有特別提及咩？
xzp個陣有講

有 比xz音量提升多50%
呢啲一定係hardware improvement嚟
想要就換機啦
或者等多半年等部理論上更貼近完美嘅xz2

佢講內建應該係硬件

舊內部設計
連拍會overheat

Wf 1000x要200歐

比xz姐係可能用xzp個喇叭

sony一向係比錢買信仰

好彩冇買mdr 1000x

confirmed

xzp手感好好喎

另外 xz1一推出時 xzp細舖隨時落到$45xx
真係唔買就走寶

手感指 手握個感覺好定點

但xz1唔係磚

手握感覺一流 用單手打字都唔吃力(同iphone7plus一樣dimension)
加上部機唔跣手

唯一壞處係痴指模 不過成日沖洗部機 當洗手咁 所以冇影響

好似有 xz1 compact，4.6" mon

估唔到咁多巴打隻手咁細

利申狗衝咗XZP

睇完xz1 compact個spec仲有無人有性趣

想要細機好耐，無廠出
而家用緊5.2都嫌太大
Xz1c 有無dual SIM?

都還可以啦 不過不失 係無咗4x4天線同個mon等等
但大體功能都仲喺度 仲有廣角自拍鏡

唔多似有

內置得32GB 裝唔到幾多野

覺得xz1個size同容量都比xz1c 好

佢個size 5.2"機身比其他5.2"機身仲要大 即係退步左

xz1 隻黑色好好J
佢個新內部設計應該限制咗電池大細
其實3D功能沒乜用
但會買

佢下巴設計搞到佢5.5都係比其他機長小小
唔緊要啦,sony大法好

XZ1C 32GB?! 點裝野, 我WhatsApp 都去咗12GB

xb20 600唔使抵玩

仲大過自己本身之前5.2"既舊機

Xperia Home有更新。

冇雙卡焗住繼續用XZ
希望港版會加返啦

我見新xz1 、xz1 compact 有display flash ，xzp 遲d更新會有呢個功能？

利申： 新手 xzp

應該有

Display Flash咩嚟

屏幕閃光燈

Thx

得 2700 mah ?

點夠用

淨係講有3d
但係冇講會加埋追焦連拍比XZP

由z3已經有

同cmos一定有

所以咪叫你買xzp

幾時買好，等xz1正式出街之後

Yes 等多兩星期姐！

到時候去英京 / imobile, 又有保 又平 隨時$4600有找 性價比高到

買左套同貼未

xzp 有d細店賣到42xx 係咪有鬼

裸跑先係真男人

上sony個網 check係咪特許零售店 唔係=water goods

Performance 用家決定等下年新機

XZ1其實唔錯，但一諗到XZP有機會落價，真係好好J

買定保護貼先

我而家都考慮緊XZ1
本來XZ1C細細部幾好
但個mon得720P都係不了

其實咁細 再高都效果不大 倒不如720p慳返d電

Z3C用家表示佢一出就買。

有冇巴打用緊或者用過Xperia Ear有感想可以Share下？

支持裸跑
無跣手，係自己唔小心，btw 繼續裸跑

same

琴晚幫部XZP登記延長保養保養
但入完code都要收錢
今日打去問先知要買機後30日內登記
話今日 last day 仲可以登記

好後悔之前XZP送多一年保養果時無買.

咁細個mon要1080p托柒

xz轉xz1大家覺得點？
我係細mon超級fans

唔係幾抵 等多代比較好
不過如果想換就換啦

XZP大舖刞新價5498

XZP大舖最新價5498

兩部都咁上下大mon

點解台灣早咁多日發佈9月7

英京果d每日落10蚊

lm先 年尾先換xzp

xz1 compact
720p +835 +2700mAH +Sony rom
會唔會真係兩日唔哂差電

太天真啦

不嬲早啲

XA1 plus做到接近無邊框加指紋，證明之前jit牙膏

咁都叫接近無

sony想攬住傳家720p mon幾時

睇嚟有技術突破
果斷等xz2

XZP有無話會出新顏色? 暫時市面賣既果3隻色都好柒

部XZP差差下電REBOOT，都REBOOT左幾次
已經UPDATE到最新VER

你其實sony玩唧牙膏重早/叻過apple

你粒s835中獎

你又買啊

琴日去大鋪睇5798
落價有望

話xzp顏色柒既人到底係咩品味

其他色唔敢講，但部鏡黑真係好好J

我再提提大家一次，ZX1C只係得32GB，除非root機move app to SD，否則裝幾個app就會爆，有核電都冇用

我屌 sony做乜鳩
我拎我媽部XZ同我部spare機XZs對比
兩部都升咗最新.53
XZ開app快過XZs唔少
屌你

宜家又無事

點解會32GB

有冇雙卡？

有無隻功能類似HTC咁可以內置rom+sd卡混合用

Sony Xperia XZ1配置
Snapdragon 835處理器
Android 8.0 Oreo作業系統
5.2吋1080p HDR顯示屏
4GB記憶體
64GB內置儲存
2700mAh內置電池
1300萬像素前置鏡頭、1900萬像素後置鏡頭
支援microSD記憶卡擴充，或插上第二張SIM卡(4G+3G雙卡雙待)
IP68抗水標準
指紋辨識系統

compact喎
compact冇dual sim

呢個先啱

Sony Xperia XZ1 Compact配置
Snapdragon 835處理器
Android 8.0 Oreo作業系統
4.6吋720p顯示屏
4GB記憶體
32GB內置儲存
2700mAh內置電池
800萬像素超廣角前置鏡頭、1900萬像素後置鏡頭
支援microSD記憶卡擴充
IP68抗水標準
指紋辨識系統

冇，機身太細

好快下試$4500關口

一穿就買多部俾女女

Xz1c 先叫細

係我打錯左，你啱
其實我想xz轉xz1c

大過5寸咪撚叫細茫喇

唔係android7.0後就已經有唔少apps可以Move去SD咩

雖然720p mon好似好out咁
但比部compact機用算係差唔多啦
用1080p我驚半日都頂唔到
唔同又帶住個尿袋出街咩

應該無事嘅835

依家出xzs 會唔會太遲

直頭on9
XZP都已經跌到4千中，仲想去踩XZs個伏

講到口臭

咪買x performance/xz/xzs
舊內部設計 仲用緊emmc 散熱差 易lag機

要買就買xzp 呢部先係真正手機
一係等下個星期出xz1 但會好貴

其實zx1 比zxp有咩升級左 想要4kmon但3種色都唔鍾意 zx1隻藍色比較合我心水

xz1 可以開咩價？
xzp 已經落到去4000尾

我估xz1 4998
xz1c 4498

即減另計

之前有巴打話xz1 $5588 再即減

xzp冇左4k芒=zx1

都係xzp好 一陣去買

下星期出咁快

xz1香港有無發佈會

「我們不是沒有想過要在其他機型使用窄邊框的螢幕，當然也有可能應用在以後的機型上。」

xa1 plus 試水溫

唔覺佢好窄

唔出奇，我屋企人部z5升左7.1開機都快過我部xp

開機都唔緊要
load app快真係屌出嚟

請問xzp更新左之後個mon久唔久d色調會變 係咪唔正常？

120個bug好似係芒光暗會間唔鐘跳動

升左version會快左 唔係好信

姐係要等更新

唔該巴打

終於訂左個xzp case
等黎緊月中部機入埋手就用得

下星期香港發佈

都話十二號

z5個6.0真係好垃圾

[img]圖片網址 [/img]

7.1係就係順左
但係熱過7.0 同食電多過6.0

唔緊要啦 反正都無8.0

Z5C表示, 舊電開始倒水咁倒
利申: 舊年六月買

z5, 5.1.1真係最好, 食ram又少, 又冇咁熱, 粒電又耐d
z5c 得2gb ram, 自從6.0之後成日爆ram 斷app,
而家7.0/7.1 多開1個app 9成9 另一個app會斷, 做唔到後台運作

細mon 720p夠啦

4K就足夠

One of Sony’s newest Xperia features introduced at IFA 2017 is its new 3D Creator app. The app can be found in the newly announced Xperia XZ1 and Xperia XZ1 Compact, but the good news for Xperia XZ Premium owners is that 3D Creator will also be heading their way once the phone receives its Android 8.0 Oreo firmware update.

As part of the same update, the Xperia XZ Premium will receive improved camera features including Autofocus burst, which snaps moving objects in sharp focus, so there’ll be no more blurred action shots. The other addition is Predictive Capture, which now recognises smiles, and automatically starts buffering images before you snap the shutter.

真旗艦xzp
以後只買4k 系列

鏡黑

但Z5P係伏 發熱、壞耳機位，倒水電。

個期用鳩通既廠邊間唔伏
不過z5p個耳機插真係

用少啲電唔好咩

xz1都係得1080p
xzc出1080p都咪即係ppi屌打番xz1

佢rom都特登少32gb你唔係覺mon會以下犯上掛

sony每部機都有自己既定位

(應該)18個月一季

XZ1個camera app終於可以直接係video mode揀4K!! 唔使再switch去個4K app

最重要係 xzp都會有呢個update 終於唔使再on99咁轉app拍4K

Android oreo please come asap

Xz premium真係有買貴 冇買錯

索尼終於生性 有部真機皇

點解xa1 plus隻色正咁多

想問而家點買xzp最抵
有d細鋪行貨都做到$43xx

thx

特約零售店買啦 有官方保

你講既細鋪全部都比人人唱過黑店

特約零售都唔信既話 咪去返大鋪買囉

英京唔係個list到的

唔係話唔信
只係話如果去電訊機到出機都有優惠 同細鋪差價唔遠

唔好意思新手無追post一問
小弟而家用緊x5p, 用左就嚟一年壞左五次
而家又要去整

因為就到保養完我諗住買新機，本身都對sony無晒信心但係見大家一致對xzp好評

想問下暫時xzp有冇咩容易壞機問題？
同埋我係成日跌電話嘅人，xzp會唔會一跌就壞？？

thanks

英京買過sony 耳機喇叭都冇問題

成日跌咩機都易壞啦

咩機都會跌壞
暫時通過美國國防部個MIL-STD 810G軍規標準既旗艦機有v20,g6,v30,s8 active.....

姣pink

用套就無太大問題

想買xzp 但三星個長mon又好吸引 同埋啱啱先換htc 10

三星唔係話睇片用唔晒個screen咩 無雙喇叭

source?

display flash ？ 係咪應該硬件問題

display flash係自拍時閃個screen當閃光燈喎

Devxx Case，係肉赤左啲，但真係幾好J

最快都要等XZ1上市

佢可以scale fit同埋睇片多數都帶耳機啦

五軸防震有無1080p 60fps

你啱 我係咪太執著

我認同你, mon已經夠細, 比你用1080p你都唔會有太大分別
但係D電就要倒水咁倒, 我寧願要返720p好過

同求
一直唔明點解1080p60同4k冇五軸防震

用得曬
不過會cut上下

標準配備你又唔信

以前會加重cpu負擔搞到過熱，可能遲下會加
imx400硬件支援到960fps 1080p
最後都係得720p

搞錯

貼張56k圖出黎真係智障以為自己好醒
咁細個mon分到720 1080咩

講返IFA 其實Sony好勁 用咗10日就寫好咗8.0
21號Google出 31號發佈會傳媒hands-on已經行緊8.0
即係for xzp嘅8.0已經寫好 差在xz1未出市唔可以推出嚟住
依照推斷 再次快過iOS有新emoji

Sony今次對xzp係幾好 基本上將xz1有嘅嘢都會加返晒入xzp
就好似2015年IFA Z5系三機齊發 只係今次sony將xzp早咗半年發佈
所以xz1唔知又會唔會跌價呢

利申鳩噏

發佈前都有beta 喇
同埋基本上android 8 個rom 出左好耐

咪係，唔好以為sony班工程師咁勁先得架，xz發熱左咁成幾個星期先搞番好

用過Sharp 303SH (1080p IGZO mon)同Z3C (720p mon)嘅我係真係睇唔到分別。

香港出得遲姐

你地sony機用邊隻SD卡多
Ultra microSDXC or SDHC
定普通個隻？

外國好似無lag添

唔知幾時先肯加dedicated ISP
OIS希望擠左咁耐牙膏出年會有

邊到買sony張快卡平d ?128gb

外國有不過極速出bug fix

旺電好似800有找

咪係 sony個網有得check 自己又唔check
幫你check埋列埋邊d細舖係特約零售店 又唔撚信

屌你老味 返胃信食貴機啦

上台好多都做緊$4698 可以行下各大電訊商

Xzp隻鏡黑+diamond cut真係愈睇愈好J

老母想換機 xzs 同x performance 如何

你又好醒咩﹐咁講野威啲咩？

唔講聞唔聞mon咁無聊，玩VR時即時睇到分別啦，雖然唔會人人用電話玩VR。
但你無需求唔可以斷定話無用。明明1080p都行咗咁耐，成為標準咁滯。
我又無話要佢上4K mon。

你話用返落820嘅機上就話，明明都用835就唔爭在跟足主流要求，835本來就慳電好多，CUT ROM就反而預咗佢。

2018都就到，平價機玩720都算，XZ1C 都仲咁玩

邊個咁on9用compact玩VR

xz1 compact 同xz compact 解像度一樣？明顯起晒粒喎，2k 就話多餘啫，1080都基本啦

照你咁講iphone7個芒都唔合格喎
點解冇人屌apple?

信徒嘅野你識條鐵咩。

自行爬文 上兩頁我俾哂comment了

Xzp or xz1, choose one
Or dun choose sony

Xz1 compact: 4.7", 720p 定位係中高階 賣平d
Xz1: 5.2", 1080p 定位係高階 賣貴d
Xzp: 5.5", 4k 定位係全年旗艦 賣貴d+唔太跌價

其實有乜問題？ 部部都俾夠4k你好冇？

真係慘，宜家用compact連玩VR都無資格

因為呢個post講罪大

Apple？不了

4.7咪玩喇
5.5玩vr都覺得細

新手一問
平平地個部xa1 $1998
有無咩缺點

今日想扑鎚

缺點：MTK 升完8.0就玩完無得再升

sony機啲mon反應慢
玩VR都唔會覺得爽

MTK是原罪

我係唔打機既普通用家
應該普通gps, 上網都順掛?

其實買得細機都唔係預黎打機多
就算玩都唔係玩D咩勁野
真係成日打機仲買細機係好on9嘅一件事黎

xz1c 玩vr 笑死
玩vr就正正經經買部xzp 4k mon玩啦

可能佢想用iphone se玩vr呢

英京買XZP 係咪唔包MON貼同個套?

咁都可以嘈一餐 連部野定位都未搞清楚

自己問喇
正常賣得平緊係咩都冇架喇
仲想要贈品

到下部compact有1080就會屌佢咁細mon點玩vr

未有時間出去問 諗住喺度問下有買過既用家先知實際會唔會有野包
既然無野會包咁我都可以順手搵埋套,MON貼呢D野嘛 唔使咁麻煩分幾次去買哂D野返黎
BTW THX BRO

唔係sony特約經銷個list，就唔係行貨？ 好多細鋪都話係行，即係點？
btw 諗住係Musashino 武藏野買XZP俾老母，4340，信唔信得過？

特約經銷行貨同聯強代理既行貨
細鋪就係聯強拎貨
都係行
邊間買你自已睇下評價

去完英京咪去星際囉

冇係list就唔係

無你咁熟D電子產品嘛

有咩開心得過睇啲戇鳩衝出黎柒

有冇Z5 用家刷左rom? 邊個rom 好？

咁不如直去星際買唔好

刷咩都lag㗎啦

邊個要求部部4k

呢個年代用720p mon叫中高階，真係講信仰。雖然買罪大都已經有啲講信仰。

佢細mon啲，無雙卡同cut淨32GB rom已經唔同定位。用家要求同廠家出嘅野往往有差距都明白，但表達下意見都要幫罪大護航，唔講以為你有得分。

我唔係細機用家，純粹屌下罪大點解唔做好啲比大家，咁都有得嘈

咁都好嘈

溝埋嚟做xzp Compct

胃信 匯豐白金卡做緊 $5498-$550

不要同呢d舖買 都唔知咩貨源

到時候又會屌你點解賣咁貴

你知唔知xzc個定位架。。。

佢唔做720p 點賣咁平。。。

本身佢應該跟s660架炸 sony俾到s835你咪當bonus囉 仲整埋1080p咁同xz1有乜分別呀大佬

想問ray out嗰兩隻mon貼紅盒係咪側邊會有白邊

紅盒好似不是全屏

咩優惠黎

佢到而家都唔明定位
而且4.7用720p真係冇問題
大過5吋仲用720p就真係會睇到起格

睇清楚550要簽夠幾多先

iPhone 4.7 都係一樣…

本身部機減價 $5498
用匯豐白金卡 可以再回贈$550獎賞錢

屌 自膠 冇睇清楚t&c sor9

更正:
胃信用hsbc platinum買xzp 係$5480 再回贈$180
買夠七千五百蚊先回贈$550🤦🏻‍♂️

今年compact真係得個32gb rom抵比人屌，不過都預左，年年compact都搵d野黎cut，而且又有成本控制，話曬都上左UFS

但屌compact得720p的話...

屌部XZ1C用Type-C但行USB 2.0好過啦

x compact用家表示如果XZ1C用Type-C但行USB 2.0
除咗顏色，OS，CPU之外
咁同x compact有咩分別

反正我想出呢一代sony機私人用，而家部x compact就返工用

升左cpu,鏡頭，新L型底版（唔會影相拍片過熱）

究竟幾時先肯加返night light

由Z1 之後 Z3 再用Z5P 發覺新力真係好撚好用
至少好過三星

你一定係無用過xzp

香港好似冇得賣

買toshiba做咩
緊係買sony

大家Google Play check更新嗰度有Google Play Protect未

去日本順手買咗塊 xzp banana貼代替裂咗嘅imos
頭先貼完發現買咗防偷窺版
btw大家有無貼玻璃背貼？有無咩介紹
原本我機背用緊imos戇膠貼無full cover
宜家想搵下full cover glass

我咩都無啊
btw咩嚟？

幾時再趺價 想將S8換左
睇到眼殘

XZP

想問呢度有冇巴絲用緊Xperia XA1
有既感覺又如何?

啱啱大舖先跌完咁快想跌

sunmobile trade in 高唔高
補幾百既話想換

入咗手Xzp
除咗WiFi 問題問題其實都好滿意

X compact 用 Snapdragon 650 , xz1c 叫回歸番旗艦cpu
Z1c, z3c, z5c, 咁多代都用旗艦cpu

sony又冇a1,又唔係mij

用緊xzp銀色 順係好順 靚係好靚 但好重
想換xz1c但又得32GB rom

尋日係美國出左xzp, 知佢block 左指紋，想問下有冇刷港版rom 教學 . 上網見到係大陸版刷港版，又話要刪哂google 野先好刷。。

點會冇
sony 有r95/w95

衞訊好似高啲

同 made in taiwan

a1既唔單單要睇個r/w既速度，仲要睇佢個隨機讀寫既速度，所以如果係a1既話卡上會寫到明（好似係）

仲有個問題，如果美版軟件版本45.0.a.7.120 刷舊香港軟件版本45.0.A.5.1 會唔會有問題? 定係一定要刷返香港軟件版本45.0.A.5.1 ? 急問

我部xzp 喺我跌崩前已經有，成個幾兩個禮拜啦

唔一定要刷返同一版本號

好耐之前已經有 耐到唔記得幾時

其實我想寫成個月前，但見上面幾個巴打仲未有驚記錯
btw 係咪要停用avg 先會有， 我肯定之前有停用， 但依架睇個avg 自己開返無停到

提一提 flashtool唔support xzp新flash protocol
要用newflasher

但sunmobile 4680

我岩岩用newflasher 終於轉左港版，可以用得指紋了

係就正啊
而家部x compact 打兩舖機就變暖蛋

等xz1換機 終於有個5吋mon

利申原祖 z

xzs幾時減價

xz1 compact仲係三文治結構喎

$4700

g8151 836

流流地，有咩可能又出

屌呀 咪撚出
我地咪好撚蝕

又黎？

836只係改名超頻版姐

可能要等日本xz1發佈果日睇睇係唔係真

我覺得不會咁出， 之前xzs 都無用821 用翻820

fake
sony通常唔會用8XX+1嘅u
廢事又要寫過個system
例如821無用過

所以XZs仲lag過XZ....

其實我一直唔明呢個跑分網啲分點出
btw 以跑分形式流出通常流

究竟8.0會唔會係中秋禮物

預計xz1 幾錢？？4999？

5598-300

今個月內ZX1系列出唔出到街, 想食埋csl個生日月優惠

zx1 compact 幾時出, z5 conpact 粒電就收皮

剩係up圖但唔貼link, 9成fake
去geekbench database就查到真偽

咁多人講乜野zx1 名都打錯

美國 xzp , xz1同價699

屌呢幾日都用xzp玩緊隻planet commander
但到混戰就lag,心諗冇撚理由835都玩唔到
以為隻game寫得唔好，點知一睇最高ram使用量成890mb,原來係爆ram搞到lag
即del佔用曬ram app,del完順返曬

希望佢可以準備D出閘啦,
個優惠只限今個月

Sony ram management的確未完美

開多幾個大game之後 再開其他app會reload

好彩load app神速

呢個價ok wor

屌咁買多部xz1好定xzp好？

不過xz1應該過幾個月就落$4698

個維修中心真係垃圾,事源我部Z5P已經一年壞5次,咁岩完保養期又壞,
尋日攞上去整,今日打嚟話無零件要兩至三星期先整到
我無後備機又無second plan俾我...

個after service真係食得屎

睇你鐘意細部小小，定 j 外型顏色

我就揀細部小小

終於成功入手xzp

想放返出去高既買xzp

比我就屌佢等幾耐延長返幾耐

我玩monster strike都會lag

入memory度睇用緊80%, 淨係system都食我1.4 GB, 正唔正常?

正常，sony個系統算係輕身

xzp個type c係咪都係usb 2.0

3.1

xzp mon貼你地會推介邊隻？

第一頁果隻

唔貼

ray out套好定rasta banana

Rasta banana

利申 全裸

星際其實有無 行咗轉得一間有底貼

再去先達搵搵

2樓個間冇咩

ideal digital?

星際底面貼都有﹐不過訂開DEVILCASE啲貼。

但面貼好快條邊裂，之前XZ都係貼咗唔夠一年換咗兩塊之後就祼跑算。

反而鏡頭貼幾好用

鏡頭貼

用咗唔會有光影咩？好似好大影響

三禾賣哂rasta banana

無光影透光都成問題啦

咁快出機
rasta banana既底貼？

食左咁多都輕身

九月廿二

到時候 xzp細舖見唔見到45xx呢？

個價會唔會高過xzp

XA1 Plus 出現了

又無喎，我用果隻7H軟玻璃貼，可以安心放檯面唔怕花鏡頭。

無咁都幾好 因為之前有衝動買
但上網睇到人話有折射定光影
最後放棄
btw我比較想知背貼玻璃貼邊款好

用開ray out

用左年幾2年z5 又慶又熱足咁耐
最近想換xzp/xz1 唔知會唔會見到新世界
怕又中伏

同埋有冇電話鋪介紹

想問下有冇好既sd card 推介for xzp？

搵緊香港邊到有/點運番香港

衞訊
XZP無熱

呢張有咩特別
落黃金行轉都搵到D靚

例如

呢隻都差唔多

買 toshiba 冇死

kingston 同 sandisk 呢？ 美國呢邊toshiba 好難搵

新買部xzp 睇左一陣4k hd片之後背脊好熱
是未中獎

咁就好了，岩岩都買左devil隻7H鏡頭貼

睇4k會熱唔奇

點解唔買shamesung

你唔怕爆炸啊

Toshiba 貴果款MIJ
同埋無咁易跌速

有冇見過香港有

暫時都未見過shamesung NAND flash著火或爆炸囉

咁就好了，係除左睇4k片會熱之外，
其他程式暫時都無問題

睇説明啦
呢款係嗰邊新發售嘅m402 support埋A1
市面上有support A1嘅128gb卡得濕鳩sandisk
btw用開exceria 唔易死卡 堅cum用

同埋日本貨同國外貨型號規格產地都唔一樣
即係又係旬嘢淨益自己人
btw有冇人有興趣 圍埋5舊港紙左右一張幾抵屌咁

我都用緊devilcase

玩motion eye玩得耐會微溫

想問下呢2張有咩分別？

左新右舊
左嗰張有提供128gb 但只標明Read 90m/s
右嗰張標明Read 90m/s Write 60m/s

同埋正常舊款係冇128gb

哂氣啦 點都唔會夠內置rom快

內置得64可以點
而家set相機影相掟晒落microsd 佢預拍功能影落嗰堆先最佔空間

即係右邊係假卡 ? 但我見個賣家10幾萬正評。。。

用緊鋁合金鏡黑case，真心幾好J

美國都出左
想夾埋都唔知邊到買好

xzp出咗google protect喇

見到

New in Software Update 41.2.A.7.65 for Xperia XZ and X Performance

Android September Security patch.

Device Stability improvements

Bug fixes.

Performance improvements.

有update抵讚
仲有效能提升
不過我寧願sony專心tune好oreo好過

買左sony XA1 ultra
中伏，大到唔可以單手上高登，好煩

其實家陣係咪部部機都係咁

連登

無拎上手

無拎上手玩夠先買？

唔係有單手mode咩

其實我都有留意呢部
但覺得佢spec有啲膠 大機用粒中電
我都係睇返C9 C7算😢

佢遲d仲有連拍，仲有3d果d 64gb都唔係好夠玩

有呀，暫時單手mode好似幾好用，可能未用慣啦
而家我諗要加個港女指環係背後就perfect

我都係返到屋企玩左兩粒鐘先發現呢個問題，下次買機都係玩返兩粒鐘先

Sony Android個三天王掣終於跟返Google設計

二手放返出去換機囉

唔好話部機成6" 5"機單手都有難度

原來XA1 Ultra窄邊框又有指紋解鎖
旗艦機都無嘅待遇

Sony咁唔鍾意一次過將啲功能加上去...雖然xz1應該會買...

XZ1價錢

compact要等到月尾

如果sony唔唧牙膏點引人追新機

扮窄框啫

吓? XZP 8.0會有晒XZ1嘅功能

內文打錯做XZ Compct

$4998我即買

訂得啦今日

8.0月內有望

正路都要11月

今年一定快好多

岩岩去摸過啲機
發現sony好好揸
我想問 sony XZ電量夠唔夠用？
同埋3k左右邊部好啲？
samsung部c7 c9真係唔好揸😂

希望係

等XA1 plus

點樣揸法

XZ1 出現了

衛訊訂左xz1銀色

feel到XZ1c大鋪價會係4598

單手揸奶咁揸
C7, c9個spec係勁,唔錯
但拎上手既手感,
大+重,個背無咁好摸
如果我C9P 重加個膠套,咁就好肥仔
唉,SONY D濕鳩機,硬係永遠有樣野唔好

知不知邊間大舖最多優惠/多野送？

又話買xzp

我想訂黑色 隻金屬黑幾好J

女友手唔夠大 我諗xz1岩佢多d

F8132得Customized TH

我怕會有油漬所以揀左銀

你自己就用xzp

係

依家未決定到買xz1/xzp俾佢 係因為xzp細舖價真心超抵 成日想等月尾xz1發售後再跌然後低價吸納
但明明xz1個size好揸手d

索尼罪大滔天

XZ1C

膠背 不了

帶鋁殼

XZ1c 太厚了 唔靚 而且仲用緊usb 2.0傳輸速度

巴打你都係用緊xzp?

XZ1 又好薄咩

機長同厚度個比例上有差別嘛

望落去 xz1c硬係有種磚頭感覺
Xz1/xzp整體上就美觀好多

可能係我個人觀感問題啦

薄Z5 0.1mm

等緊減價

sosad
下次試機叫佢裝高登app試

目標價幾多？

啱啱買左Z5P
本身我插左兩張sim卡
用數據上網個陣時，兩張sim卡都會一齊斷線，要等幾秒先會連番線。睇睇下連登顯示線已斷先發覺。
係咪買左部病機

4500左右掛

不如你問下自己，有幾何插電腦過料?

做乜買古董

經常 因為自己會影相拍片 過落電腦edit+backup

就係因為iphone駁電腦send file煩我先轉返android

唔好同我講咩google photo/icloud可以無限backup+sync 我本身有買cloud storage, 用過你就知有幾慢同唔方便 始終直接用usb3.0最快最方便

唔知今個月有冇機會食oreo呢

XZ1舊電小左二百☹️🙁😕

其實你地買咁快都無用 部手機食唔到 都係有max write

個芒唔好又得一年命...

如果xa1 plus隻姣婆粉一直keep住就好
岩岩先買左xa1 ultra我屌

4k芒冇問題，但1080個隻難講
4k係sharp
1080係jdi

點解要買舊屎

坦白講，經得MTP可以有幾快。

人人使用習慣唔同啦 我都係喜歡用usb transfer同做方面做file managing

1080p果隻有咩問題？
一年貨仔就會漏光定點？

sony以前死touch斷touch都幾出名

仲有黃班，jdi真係

唔好意思，打錯，係xzp

Sony Xperia XZ1 Compact
建議零售價： $4,298

Source:

街鋪會唔會4千有找

一定會

835 行 720p mon 玩game 應該勁順

相信大舖都會即減

CSL XZ1 建議零售價： $5,598

傻的嗎 我$47xx買xzp唔好？

應該5k左右我諗

大鋪有即減600

即減600

好進取

呢個抵入
期待緊佢相機表現

又係呢招 好啦咁

人生交叉點
$4998 xz1
VS
$4780 xzp

sony我屌你老味

xzp

點解貴過xzp
xzp spec 唔係高d咩

新機嘛，但係大鋪正價好似5k頭

xzp大鋪價5598

我覺得而家xz 好抵玩 3000有找

油畫相機 不了

我淨係用黎做hotspot 😂 睇片
夠屌
至少個樣靚過C7/9

如果唔影相就屌得過

小心著火

照咁講 SONY部部都係油畫

唔記得講 $4780係特約零售細舖

買左部Sony xa1 ultra

咁你搵埋XZ1 特約零售細舖個價先好比啦

細舖XZ1有機更平

sony 又做on9機價

XZ 個Wifi真係敗筆

點解樓上仲有人貪平買xz...........

用撚到你燥底 又發熱 又易lag 拍片會輕機

到時候有街貨再睇下
可能xzp會進一步減價

我一係買佢,一係買C7P
最後揀佢, 我唔打電話,唔影相唔拍片
淨係做Hotspot 所以我揀佢

外國出咗九月patch

咁快？

嘩 唔怪得你地係咁屌
部機既鏡頭 真係慘不忍睹
唔怪得iphone一直都無機抽得贏
我之前用緊Z3 轉左幾年iphone
而又有部z3 tablet都用得幾好 幾順 幾襟用
夾岩做野要多部機，我都爭札左好耐要部6s 定XZ
最後揀左XZ 個look同個質感真係好正
但玩左幾粒鐘 呢部算唔算 旗艦機？
如果我正價買到呢部機 我真係想扔爛佢

唔係話踩sony 但咁既手機 當初賣成5k幾
真係好離譜

鬼叫到xzp先正式百屌成材
同埋買sony嘢不嬲有信仰加值

香港快既都要等多成個星期

mon同個rom 我覺得都係咁多款android機黎講最好
無咁多花巧野,同埋都穩定
電量,mon,重量 都幾滿意
xzp 銀色好似塊鏡
同埋我見佢無跌價,
果個價好難入手

個3D有個APK係XZP裝到 不過無人頭比我試整 佢又要整完人頭先整得其他野

等更新啦

我都等緊3d更新

睇到hdr了

想請教下 android機之間想一次send大量original photo/video 係咪淨係可以用bluetooth transfer?

有冇類似apple airdrop的功能？

用whatsapp send相 會壓縮左 google play上其他"airdrop" app又慢又廢

不如你買個wifi蛋算啦

新手想買xzp ,但d 電 會唔人用得好快?
xzp 其實重有乜優點,因為我見佢幾靚先想買
我重考慮緊買邊部

thank all

Sony第一部旗艦機係 xz premium
之前果堆"旗艦"全部係二手科技 一手價錢

Xzp電出名襟 依家細舖$4790 抵屌到喊

除非你長期睇4k片啦 就算俾部ipad pro你都好快冇電

xzp打手

XZ真係好on9 禁notification開whatsapp都可以lag幾秒

講事實姐

有冇人解答

super beam, 用QR code配對完會用wifi direct功能過files

另外個充電位 係咪重係用個防水蓋?幾年前d 機 防水蓋個位會鬆

屌youtube更新完係咁自動快轉
屌你老母班it9放出黎之前有冇試過

無野啦,我自己上網搵左相嚟

我無事

上幾代都冇用防水蓋啦

不如你上youtube睇下d review先

除左wifi direct, 有冇得用nfc/bluetooth 一次過send幾張未壓縮圖片/影片？

你試左hdr片未呀冇事
普通片冇問題
1080hdr已經會跳格
4k lag住黎播

唔敢再問啦 柒到閪咁

我自己落Wilson 試機算

鐘意問你吹 唔問得開post黎把撚

睇下review,玩完唔明再問

原來可以是但掃空氣完左個教學 有得掃下野

見有人舊D既機都玩得.....非SONY機又得....

冇
NFC不用作過data
BT又嫌慢囉
剩低P2P方法只有WIFI DIRECT

好啦咁 thanks

請問有無巴打用XA1都一樣個邊位touch screen好柒，而家個back key同鍵盤個p 制成日feel唔到，想問下有得整

嘩 我部XZ玩 candy crush soda疾機喎😧😨😱

講到口臭 叫左你一係xzp 一係就咪買罪大
係要中個頭去xz度做苦主

點解咁架😨我以前部z3 g3無事架喎

垃圾xperia z5 玩pokemon go同傳說對決都lag到仆街 有無食有相同問題 垃圾810

岩岩再試睇 堅lag

1) rom寫得差 升左7.0仲衰

2) 舊內部設計 散熱超差 一發熱就降頻唔lag就假

3) 全世界都用ufs 2.1 佢仲用緊emmc

4) 你冇爬文 呢度班苦主由第一頁屌到1001已經講到口臭

搞乜呀屌

s8 2k都lag

應該係出左先bug fix
我講youtube

姐係youtube問題

有冇替代youtube的app好用？

網頁版

普通4冇事
係hdr出事

有冇人有玩fgo?有冇方法可以解決xzp既lag問題

我見人地test FGO好順喎，你開左省電mode?

用緊z5p玩，一熱就想死，好想換xzp

佢係好多時lag 一 lag。 應該無開省電mode,但唔清楚有冇開全效

我覺得原因可能係flash左港版之後無factory reset。 但我驚factory reset完會變返美版

唔會 跟firmware

咁我試下factory reset先

巴打你係唔係一齊買

有冇巴打講下xzp個相機點
用緊iphone se嚟緊想換xz1，如果影相ok就去馬

問多句，sony個相機係咪冇hdr?

Manual mode有

想入部XA1 Ultra做副機,睇中佢大moon
想問下對呢部機既評價如何?聽聞d電麻麻同個cpu唔掂

相機如何

屌咪姐係xzp個相機
睇xzp試相喇
eprice出埋xz1試相

XZP 係咪無伏？
而家做緊幾錢？

前約頁有講

幾時先有新機, 新設計.

xzp無伏 大舖4798
我係咪好好人

auto直出

誰偷偷留下負皮

中左招 先醒覺😢😞
一開始買c7都無咁撚嬲 玩啲game都疾機
我有部幾年前買既機都無咁痴線

Anyway thanks
鏡銀 個背會唔會花？ 唔買case
同埋wifi接收能力有無改善？

視乎你點用
做副機上吓網睇吓片，粒cpu夠哂用
但玩天堂嗰類game會lag
叉電就預咗日日叉㗎啦

利申：用緊xa1u做副機

其實之前出xzp果震,有睇過review 見佢開apps果d
完全超晒班 同埋銀鏡好吸引
唉,衰on9

代代影出黎既畫質無乜分別

Auto mode靚咗
imx400 夜拍好咗

咩on9?

比佢外型吸引左 唔大唔手,夠好揸

不如同我部xp交換用，我個部xp開埋stamina 都好小lag

我xz 都冇乜lag, 不過相比xzp , xzp 快好多

我諗緊呀 多啲人買share吓運費都好

好揸喎

xz冇乜lag?

同LG部Q6+比又好似lg好D,雖然驚燒底版

少量打機揀邊部好,兩部差價500內

LG

其實我覺得xz冇講到咁差(當然指更新後)
正常使用唔會lag唔會熱(冇開慳電mode
不過影相差同埋會成日kill app係真嘅

想問下，2000內既SONY機抵唔抵買？

兩者各有好壞
LG就燒底版,但cpu好似比xa1U好
xa1u就相機勁,moon大D,但Cpu差咁D同電少D

XA1相機性價比

我都想買

你自己都數哂啲優缺點啦
其實Q6+粒U都唔係好
不過部機新出，打機嚟講應該好過xa1u嘅
我唔太覺得xa1u適合用嚟打機

bulk貨黎架喎，真係買得過？

燒底版比人講到而家

真係好難唔講架 我用過G3同v10
果陣v10有烙印已經換左,G3就放係屋企做副機
諗住佢係G4打後果d機先會燒底板,點知早排連部G3都燒埋

G4用垃圾808,G3就用垃圾rom

g3過左使用期限喇
不過g3好多時係死電開唔到機

我都覺得佢唔差
但真係接受唔到佢玩candy crush係疾機
我有部兩，三年前買既一部水貨機
Galaxy J 都無疾機，再舊啲既LG F260S 講緊既都四五年機種。 一部2016定2017年出既機 竟然玩呢啲game會疾
你話天堂呢啲疾機 咁我覺得合理呀
同埋wifi 接收差，喇叭細聲呢啲小事
用電亦都快 同一隻game iphone扣左1%
佢就5%or more 重有個相機🤦🏻‍♂️
明明之前Z3果時都無咁既事，電量重拍得住iphone6plus
而家呢部真係令我大跌眼鏡加失望
望一望原價 賣緊4K6
真心想講句sony係咪痴撚線
話無事果啲兄弟 一係咩game都唔玩
一係不嬲都食開屎 無得做比較

我果部係用用下突然熄機之後就不停reboot logo

XZ呢一代嘅rom根本係災難級
不過其實Sony rom一向唔多好

我依家部XZP都好驚遲下會變成咁
出咗新機 就會被遺棄

Sony rom算好架啦
LG samsung 用耐左會疾架
同埋有時無死apps
唔係點解佢地啲spec咁誇張
話sony rom唔好 應該經歷過 sony P x1 mini呢段期間
果震簡直係一篤屎

開乜柒都lag 成日禁多吓multitasking掣返whatsapp都load成3-5秒
又多bug
用垃圾G5都冇咁嬲

唔係 我電話算換得快 同埋用過好多機
XZs同XZ開app速度竟然XZs輸唔少
唔係話吹奏大陸機
不過我用過Oneplus 3 佢個rom認真係快唔少

好撚鍾意依家部XZP
希望Sony 8.0寫好啲

換粒電就冇事
不過最好搵粒玩試下先

p系列冇伏過
z5p個rom仲順過xz/xzs

lg個rom都冇乜野
係hw成日有d設計問題

呢層我都明 我都唔明大陸仔寫rom重好過廠寫
呢下真係好膠 廠明明大把資源

Xzp開心使用 舊電唔打柴既起碼可以捱兩至三年

呢種速度同流暢度真係....

四千八用到iphone 7plus級數

建議各xz/xzs苦主盡快換xzp

收皮啦

我見細鋪跌到4k2
會唔會跌穿心理關口3k9🤤

新機咁貴我諗唔到有咩理由唔買XZP

之前有人話打機都lag喎

Xzp 喎
如果呢部都lag. 咁應該無咩機唔lag😱
Xzp 玩candy crush 果啲會唔會疾？
唔smooth咁？ 求解答😢😢

去特約零售買 自己上xperia個網check邊幾間係

你就知依家最平係$47xx

賣$42~43xx果堆唔係特約零售 冇保養的

返工時 打幾隻大game+fb/ig/sc/whatsapp/tg +check email+上連登+打電話 全部同步進行keep住用都未lag過

Which game lag?

planet commander
爆ram lag

我等埋聽日睇下落到幾多

fgo lag,我之前講過。 仲有點解你地可以咁平買到xzp. 我上星期係美國買要699。 見到ebay做到500零蚊但好驚2手扮全新

香港好似最平
美版又冇指紋

指紋問題flash其他國家rom會用得返。 佢有硬件係度，係用軟件hide左

想出xz1
之前都係用屋企人2手機
今次想自己買部新
大鋪 百老x 兇宅 偉信 其實有咩分別？

睇下你trade唔trade機 有啲舖trade in價高啲
又或者送嘅配件多啲
btw 唔覺xzp太大太重出xzp抵啲

bulk貨定完整package都好
都冇保架啦 最緊要唔係貨不對辦嘅姐

唔打算trade 都考慮過xzp 但都係覺得太大 所以首選xz1

Xz1/ xzp 會唔會有機會出128 version

無

預訂期最後聽日

巴打你幾時買

華仁4740

聽日iphone x一出 又要跌多$100了
真心抵到爛

4500即出

慢慢等

想問跟機相機app 快門有冇得set？

有 不過最長係1秒

屌 頭先跌撚咗部機落地
好撚心痛 用咗兩個月終於開齋

已經夠好仲有得improve

一定好撚sad

我強迫症好嚴重
部機跌落地就凝住入面啲零件會撞壞/ lag咗

我到宜家都唔知買xzp定等xz1好
大家有咩意見

有無人預定左xz1? 幾錢都有乜野送
ps. 等左幾年部罪大終於爛爛地，有藉口換機

用開幾大mon

之前用z3c，覺得唔夠
用黎打機大moon應該爽D啦

大舖$4998 聽日最後一日接受預訂
大舖正常送套同貼

191g對你嚟講會唔會太重

有啲有埋尿袋同type-c線

唔會
仲有我對相機拍片唔算大要求
thanks

xzp好似壞左,用唔到qc3
已經送左入廠

咁xzp啦 唔急可以睇下十三號xz1開賣後個價變成點
不過都係一兩嚿

無啦啦咁?

歐港台都係廿號左右上市
幾時有8.0呢

仆街原來你嚟
本身有2.2A嘛，早知望多你兩眼

相認

屌

提早推post集中XZ1討論